[揮手區]支持特首林鄭帶領全港上下與全中國共同抗美體現血濃於水

如今美帝惡霸態度盡現去欺壓當今和平崛起既中國!
係呢個艱難既日子就係展現出香港人愛國心既最好時侯!

希望特首林鄭月娥帶頭宣佈香港將與祖國站在同一陣線上共同抗美
從而令全港市民真心感受到大家都係中國人同埋係血濃於水

起來！不願做奴隸的人們！把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，每個人被迫著發出最後的吼聲。

美帝發動貿易戰擺到明挑中國機!支持特首宣佈香港收美國關稅!

樓豬個銀包可能全部係淫民弊呢

香港政府之前日日血濃於水同大家都係中國人

所以香港政府應該要帶頭展現呢種精神!

咁當然要加埋香港 因為香港都係中國一部份

人民幣開始下跌，變癈紙。 今日有四個大陸閪食晚飯話身上無港幣，但有人民幣問個店主收唔收...點知店主答應話1對1。 班大陸閪即場嚇到好驚青。

有好多樓係手寜願想保住個市都唔做漢奸走狗賣國賊?

脫鈎展現愛國情操

為了祖國2025計劃

加油

淋病走晒樣

OP既準備不足，最少都出以下d圖

講真 呢兩張圖而家用真係100%MATCH

反美愛國遊行

點解無人推post架，你地唔愛國